2013微盟

有冇巴打落注？

hello

睇嚟冇巴打抽新股了